現代小學士管理見習生計劃

小弟岩岩grad 然後報左一日 就收到call 去in 真心想知伏唔伏 同咩價位？ 有無巴絲有報分享下？

長期請人

做緊依行

升到管理層其實人工唔錯

不過要追營業額

雜要靠份獎金

我估見習生都係乜部門都要做下

然後派你去其中一間分店去做管理

依類公司都你睇能力

自問能力大 會升得好快

能力低 半年唔洗應該就會辭職

依類職位，除左管理學生分店既學費、學生時間表外，仲要做埋宣傳同對家長

如果你一畢業就做 應該會覺得好多野做

但如果你做過日校或者日日ot既公司

就會覺得性價比ok

伏到仆街 見過得10-11k

咁慘。。。

我都覺 一send 第二日就打來

會唔會學到野？🤔

社會新鮮人 連用影印機都係學習黎

啲人好串

根本冇人IN, 長期請人.

2010年我做過, 金融海紹畢業, 第一份工8.5K

做左一個月走左